［提問］下次有人切糕點算

今次就話係自已人On9，但係下次係鬼/對面派黎既點算
有一次就有第二次
唔好話無可能，你面對既係中共
派人嘉年華，唱歌跳舞，打牌又得，就算企係太子站度鳩笑都做到差唔多效果

你當面圍屌就比CCTVB新閒同吹風鬼話分化
你網上屌又拖左半日行動時間
切糕果件潛撚到水/唔道歉/真係戇撚鳩就可以激撚死哂班連登仔，嬲到做錯誤判斷或者哂時間起底，又拖左幾日時間。

Iq200既連登仔有無方法解決？

戰術上重視敵人

比錢堆人落黎切糕又可以拖你半日時間

一野踢開佢蛋糕
然後唔好擺上網?

以後邊個切蛋糕
即刻見血

勸下先
勸完唔聽都應該係鬼，然後自由發揮

你在明佢在暗
令外有記者先出而招
難D

唔好唔記得有維穩機器

咁咪大家一齊發脾氣無限期休息囉
反正我地都唔重視場運動 發脾氣攞光環比香港有民主自由更重要

下次出來食蛋糕就一定係鬼啦，
一個蛋糕都可以差d整散你地，
可想而知佢地下次會唔會do the same thing lor

唔好話篤唔篤灰，
但一齊送佢走同影相，屌！

我就咁睇
你打佢地好易又拎黎做大新聞
話我地冷血無情
有冇啲較好做法

一舊蛋糕拖撚左連登半日

即刻踢開個蛋糕
加句隔離食緊放題你食蛋糕？ 平行時空？
轉身走人

無視佢，冷處理，話之佢切幾多個

叫佢死遠啲食，然後冷處理

又唔係咁講
呢個真係自己人定對家都會怕左唔做

正解

但上咗報一定會嘈成幾日
完全唔理又變咗縱容嘉年華

一野拍個蟹糕落佢塊面度，教訓到佢地之餘仲可以遮樣，保障佢地私隱

咪撚咁多個post都討論蛋糕啦

打錯，蛋糕

即場勸同屌，如果都唔聽會視作不是同路人，對付辦法現場決定！

獅

10月13日 十八區開花

冷處理

即踢蛋糕難D
另外手法唔只會得蛋糕
鳩笑唱歌跳舞咪一樣效果

今晚一件蛋糕玩到連登咁
下次再有好簡單
首先be humble咁勸同埋提佢哋，絕對唔係屌撚柒左佢哋先

如果唔聽就遠離佢地。等佢地自己on99圍威威
唔需要動武。

盡量唔好將件事搞大
叫佢即刻走/踢撚走個蛋糕
搞撚大左又會好似今晚咁俾蛋糕洗版

勸
勸完唔聽成個蛋糕西落佢塊面度

開傘
請佢用面食蛋糕
帶佢離開現場

你諗下靈堂有咩做完成家人會嬲架啦
今日全部岩用呀

你又起人底、又要人被狗性侵
唔該反省下自己

好簡單 當佢藍絲咁鬧佢就得

講真，岀撚左國際就仆街！比人話我地圍威喂！
神獸雖然唔會對自己人召喚，但又無辦法阻止。

唔撚阻止咪變成咁

勇武都返晒屋企休息準備下一次行動
嗰到得返啲 和理非 對 和理非
和理非真係鬼采你

不過經過今次後, 短期內再發生應該全世界秒割
做成嘅效果應該只會同發現鬼差唔多

屌 最後個句好中

你係咪on撚9

我們不是赤軍，唔需要用最高標準去睇手足／路人。
即使係藍蛆，都唔應該一言不合開波，何況只係on9既女仔？
記住，武力是用來制止暴力，而且永遠是最後的手段

篤灰狗死全家
只要係手足 道個歉我就唔割 不過講多次
篤灰狗死全家

塞佢個臭塊落個蛋糕度

由聽日起一人帶一個蛋糕上前線掟

唔需要多鬧
直接獅鳥 再同傳媒屈佢係藍絲

左膠不是同路人

連登仔係咁
正經野唔願做
屌人就永遠唔會執輸
睇到心淡

車跌佢個蛋糕再當眾講點解要車跌，然後再提醒番在場既人到場既目的

手你老母足咩
成班MK attention seeker

我建議block 乃木板飯
佢係隔離po都一樣瘋狂發表極度偏激言論
而且不斷提倡完全不符合比例原則的行為

蛋糕貴過雞蛋好撚多

你當鬼又點
左膠報/維穩CCTVB 影到咪大肆報導
改撚埋內容都得
又可以增加黃藍對立，加速社會撕裂
出得招就一定知有記者先會出
你在明佢在暗
屈在機

有咩問題? 6月開始時，好多人都只係想拎光環。
一個社會，一定有人行得比較前，有人行得比較慢。

包容、體諒和改善就可以了。

叫佢死遠d 切 完

正確

拎佢個蛋糕掟狗

割完未篤完未？你地肯推行動po咩？

唱生日歌 身為同路人一定要比啲祝福壽星囝囡

嘉年華，唱歌跳舞，打牌又得，播小鳳姐，就算企係太子站度瘋狂鳩笑都做到差唔多效果

蛋糕都唔洗

佢班人已經唔係第一次
唉，你地明就明，唔明就唔明
唔再貼了

上海商業銀行都曾被手足誤裝修
冷處理就可以了
唔可以因為有人ON9就篤灰、割蓆
甚至威脅要停止運動
這種不包容、教條主義式的態度會導致運動失敗
我們一定要警剔

處理方法同現有方法差唔多
好似圍藍絲影相咁 屌走佢就可以

一定要清算呢d 抽水狗，屌你老母，識唔識咩叫尊重，唔好係到同我扮自己人啦屌你老母，你賤過隻狗，切蛋糕食tg, 真係食過tg 就唔會攞呢d 野嚟講笑

衝上去掉咗個蛋糕佢

你冇撚野呀

叫佢走囉，政府日日搵人黎扮開心，我地鬧得幾多個

冷處理 推行動post

靠在場嘅手足屌撚醒佢哋，如果仲係唔撚醒嘅當非同路人、偽黃、臥底狗處理。

溫馨提示下

同「有前線亂放魔法搶掠店鋪」「有前線冇腦衝入陣地戰陷阱」一樣
一係你上前線勸，勸得郁就一齊move on，勸唔郁就dont give a shit佢
一係就做好冷氣軍師嘅責任，focus喺返啲有意義嘅嘢

希望大家唔好起佢底同埋報狗
不割席不篤灰唔係口號
🙇🙇🙇
from老豆搵仔

屌醒佢

戇撚鳩行為會感染
長遠會令運動膠化
比Iq200既連登仔諗諗計

屌到咁都仲會食蛋糕，擺明係喬裝人類嘅警犬啦

係靈堂食蛋糕 外國興架咩？
呢啲應該係普通正常人有既尊重啊？

即使唔係話正式靈堂
但都燒左個半月金銀衣紙 係到慶祝好咩？

咪撚再開有關條囡嘅post

啱呀 有人切蛋糕就休息
有人喺現場玩有人喺現場笑
全香港無限期休息
唔使抗爭㗎啦
唔使再出嚟㗎啦
只要有人做戇鳩野就休息
咁樣就可以有五大訴求
林鄭落台
共產黨收皮

所以呢？唔係第一次又如何？
這絕不代表可以篤灰，絕不代表要對佢地喊打喊殺。
我們不是赤軍。對手足、路人、要光環的人都請be humble。

趁佢吹蠟燭幫佢影返幾張靚相

禮貌地請佢離開

盡量冷處理 唔好搞大件事
唔係又好似今日咁 熱門比單野洗曬
行動post又冇曬

下次好明顯係鬼啦下話

推

乜野咪撚再推
而家係講緊對面有機會出賤招玩分化
理應重視

叫佢走啦

啱 完

在場任何手足其實可以用一個有禮貌態度勸阻提醒

不割席不篤灰唔係口號

睥實個班人 再用手機播831段片佢睇

召喚神獸

同佢講返今晚單野 正常人會縮沙 唔縮既一係真鬼 一係就真係要再教育 咁就梗係用林有德修正拳解決

叫停，完。

屌，咁撚簡單嘅嘢，使唔使又圍又要見血啊？
簡簡單單屌佢兩句，然後冷處理就算啦
唔通仲要嘥時間打鳩佢咩？ 你打柒完佢就到啲狗嚟咬撚死你啦

冷靜啲
點解我地咁憎啲狗？
因為濫暴濫權嘛
你咁樣咪係濫暴，唔好同啲狗走同一條路
我地既鶳係因為藍絲打先出現
並唔係為左恐嚇人

有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。

現場事現場決定
覺得唔對路咪請佢離開

唔好再放呢d相出嚟啦

再放上藍絲網，掂晒

左係邊？膠係邊？
難道睇唔順眼就用武力，先唔係左膠？
我們日常見到撕紙狗、藍屍廢老、話要殺乾淨示威者既仆街
唔通要見一隻打一隻？
唔好玩啦

邊個出黎玩就一律當鬼處理
屌你老母第一次我當你on9
第二次一撚定係特登

TG admin都有份煲大件事，有冇人可以幫手提醒叫佢地冷靜少少
我地明白佢地好大付出，亦承受好大壓力

Agger
同叫人唔好影相有啲似

你真係唔好玩
如果你出黎阻住勇武手腳
不如番去嘆冷氣咪撚出黎

仲有成堆人注意件蛋糕
搞分化洗撚蛋糕
我去太子站播小鳳姐同埋係咁笑都激撚死你啦

而家係人地多招快閃招可以激撚死連登仔
一係出到共識 一係個個識冷處理，但係大家都知無可能

唔係又變成咁

即場切 一人一件 扔去D 狗到

你出口好啦，出手阻打撚埋你

啱啱想開post講

而家呢條友係on9

點知遲啲對家派人做啲仲鳩啲嘅嘢我哋又發悔氣唔做嘢由場運動完？

佢對唔住我哋死咗同被拉手足，我哋發悔氣又對得住手足咩

唔好為條on9搞散場運動please

屌佢老母臭閪

只要係人，一定會犯錯。

永遠唔好低估自己人既on9。

有堆堆分化，對家要搵人做膠野有幾難，今次就話係手足，下次係卧底呢？藍絲呢？

佢要膠咪阻止佢，阻止唔到都沒辦法，打死佢咩？沒意思架

下次仲有就知咩料啦
要改變心態，不可以慣呀大家

推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

直接同佢講再唔走嘅話，我就耍契錢

［警告］唔好再比人分化！！！

由感性入手就可以拖慢半日行動，諗起都爽

一定要屌走佢，唔可以冷處理，毋忘雨傘嘅教訓

咁就要見血？咁製做831 果啲人要點樣處理？

大家分蛋糕, 務求令蛋糕馬上消失又唔浪費

上次十一出黎發夢
行撚到去鵝頸橋見到一大班人睇表演
原來有人表演雜耍
我就知道實出事

一手推跌佢蛋糕要屌柒佢地

一言不合就出手本來就唔正確，要改善
而我從來無出口／出手阻止過以武制暴
唔該唔好亂標籤人。

先用口叫佢地走，唔得就屌

見你死撚咗嘅老母好撚過啦

BE HUMBLE, MY FRIENDS

有無共識或者規則（和理非都要跟到）
你話獅撚左佢，咁撚易咩
你日日企太子咩
最好就貼張文宣提下太子站有咩唔應該
唔岩就先勸阻，唔聽就和理非圍住佢，令佢遠離太子站
不過都係講就容易

個人認為屌係要屌。
屌完大家繼續做，佢肯道歉最好，唔肯嘅可能連同路人都唔算
但大家唔做嘢，邊個最開心？大家屌還屌

屌完冷靜做返嘢，推返行動文宣post please

篤灰

篤灰撚好嘢

仲有人報埋警
嘩屌

拍個蛋糕落佢塊面度

好撚中point!!!

我反而擔心會唔會有人獅鳥佢地，變成另一單內部分化事件

希望全能既連登仔諗定對策，訓覺先

而家係你在明佢在暗
可以大把玩法激鳩你
屌就有維穩機器做新聞
唔屌就助長歪風
冷處理基本唔Work，實有人嬲
嬲左拖左半日行動Po，顛撚到
仲有咩快閃獅都難，都係果句你未必係果度

5毛連蛋糕都不如

我地要俾佢知
我地既憤怒

怒目而視
大叫
五大訴求
缺一不可

或者
光復香港
時代革命

或者唱
Do you hear the people sing
Singing the song of angry men
This is the music of people who will not be slave again

甘都唔醒水
一定係唔係自己人

10.13 10.14 不見不散

凡屬於人民內部的爭論問題，只能用民主的方法去解決，只能用討論的方法、批評的方法、說服教育的方法去解決

叫佢行入商場自己食
唔女阻住手足

中共表示
估唔到一個蛋糕就咁有效
有新分化方法了